宇智波家族定八字波定族勁d?

邊個好波d?

青筋波

竹筍波佐助

算啦好嘛

做乜鳩

伯母個波正d